嚴選美帝國最好最差既洲同大城市

好
Salt Lake City 同 UT (去過)
超級乾淨 好多摩門教好好人
機場有輕鐵

差
我個人認為NYC (未去過) 民主黨屎坑
去過既就 Chicago (南部)
去油站入油好似伊拉克打仗咁

最差既洲係CA
肺炎差唔多第一個
累曬街坊
州政府動作咩都慢過人
我做留學生比既稅就走去養班非法移民同Homeless

差既好認同（全部都去過）
好既唔知，未去過
NYC 地鐵臭到呢

nyc周圍都好撚污糟
出到街想揾個乾淨少少嘅廁所都難

底特律應該好差

SF,多罪案

紅州佛羅里達點睇

Miami 唔錯呀 係多車
有古巴手足

Albuquerque crystal

侵侵都住
一定好啦

排隊都未到SF，不過佢鄰居Oakland就真係名列前茅啦

Oakland認真恐怖

想去

Chicago

NYC同CA d 貧富懸殊好撚勁

最好既話西雅圖唔知算唔算
最差既話，斷估都係內陸D州架啦

點樣定義大城市先

好：
Portland 城市規劃好 又多大自然 生活成本合理
生活節奏又放慢d
Seattle都差唔多

差：
Boston 天氣差
一年得初春同入秋個幾個星期住得人
係天寒地凍同熱死人反差之下 吹到fall幾咁好
生活費1d都唔平 我覺得同NYC差唔遠
但又完全冇大城市既生活體驗
食野選擇好一般
可能因為天氣關係易有winter blue
見親既人都grumpy d

Boston 租真係好Q貴

New Jersy 點睇
首都點睇

住緊bay area想搬

Washington DC幾crill

仲有地方差得過底特律？

自由城

係咪衰撚過大陸

Chicago日撚日都shootings。左膠主流霉體就扮見唔到。真係不了

NYC俾Dems+武肺搞到人又走﹑公司又走
企業寧願去Tampa都唔留喺NYC

投民主黨既州都係屎坑

好明顯呢啲就係未去過美國就覺得美國日日都係槍擊案同歧視

應該都係贏唔到harlem

不過呢幾年harlem好咗好多

bay area好撚大喎
如果係半島嘅話主要係租貴姐 各樣嘢都好好

留明

Boston 以前好多道友

bay area 氣候好正
無小強同蚊
住緊南灣 治安幾好 遠離plaza mall 唔見homeless 無唔見快遞

大陸咁

SF同香港氣候好似好似
估唔到冇小強

Omaha

Portland出面望落去好舊 而且homeless hippie又多

似香港？環境就似嘅 氣候就唔似
SF 早晚好凍wor 大霧大風
夏天去SF 要帶定褸

竟然話SF 同 NY 係最差嘅城市
反民主黨反到痴咗線
去下Arkansas Louisiana Alabama Missouri 呢啲洲住下先啦
仲以為SF 罪惡率好高

得SF 係咁， Bay Area 其他地方天氣都好好
利申 住東灣

Bay Area 根本就好好住只係生活費貴
食野娛樂天氣工作機會一流

睇戲成日美化到nyc好好咁

除左SF
住過2 年， 無車位真係好麻煩
周圍又多homeless, 街又多屎尿

夏威夷
慢活又多好野食
天氣都唔錯治安又好（支那人區最差）
原住民生活正常無問題，黑人都係正常，地方都ok清潔

有無人可以講下Boston Cambridge治安點？

真心south east bay係幾好住 係住最貴
mission blvd啲屋二百幾萬都有

加州個垃圾政府搞到咩都貴

屋係支那人搞到咁貴
其他日常野比其他州可能貴啲啲 但係一定平過香港

事實係唔錯

五毛黎